債息鬧劇

美債一開始就是一個機構殺散户用的理由

其實成件事都幾on9
個債息升少少就全世界唔使買股票
根本只不過班機構想搵藉口入平貨

純粹係升太多 割下高追既水魚
舊年sh到依家班人仲賺緊錢

債息跌返又會有其他冧市原因

Agger 根本所有升跌理由都係事後求其堆砌出黎

跌就買貨
牛二𠵱家先嚟

係 allin

衣家係我唔撚玩啦 唔撚再玩納指啦
咁撚鐘意玩債等班仆街大戶自己玩飽去

而家入就接盤呢

依家係股債齊跌傻都知做市，沽完債搞到債息升，又走去沽股票揸住現金做咩啊，連bitcoin都跌

all in lor

基金佬成大贏家，散戶不嬲都被割，除非你SH或第一班走既人

跌咁多都唔知？
明顯泡沫市 tech野今年升左幾多倍先屌到納指上萬4 新開戶口撞正呢期嗰啲就真係慘過食屎

2020 開始玩嘅叫獲利回吐
所以債市郁少少都可以將大盤殺到仆街
更加證明啲人開始驚 一堆tech price左幾年嘅價
一郁就梗係含家產 獲利嘅走 蟹左嘅就話價值投資

俾晒逃生門